<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jekyll on ПГУ 15ВЭм1</title>
    <link>https://example.com/tags/jekyll/index.xml</link>
    <description>Recent content in Jekyll on ПГУ 15ВЭм1</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017 15вэм1</copyright>
    <atom:link href="/tags/jekyll/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Звягина Наталия Сергеевна</title>
      <link>https://example.com/post/zvyagina/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/zvyagina/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Звягина Наталия Сергеевна, 1993 года рождения, в 2015 году окончила бакалавриат Пензенского государственного университета по специальности «Прикладная информатика в экономике» с красным дипломом. В 2015 году поступила в магистратуру Пензенского государственного университета на специальность «Прикладная информатика в дизайне». В 2015 году с красным дипломом прошла профессиональную переподготовку в Центре дополнительного педагогического образования Пензенского государственного университета и получила квалификацию «Переводчик в сфере профессиональной коммуникации». В настоящее время успешно переведена на второй курс магистратуры.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В сентябре 2011 года вступила в профсоюзную организацию Пензенского государственного университета. С апреля 2013 года по апрель 2015, в качестве секретаря профбюро факультета вычислительной техники помогает в организации мероприятий на факультете и университете, таких как «Первокурсник», «Мисс ПГУ», «Студенческие вечера», «ФВТэмми», «Театральный загс» и др.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В 2012 году получила специальность в государственном автономном образовательном учреждении дополнительного профессионального образования «Пензенский институт развития образования» по программе «Организатор детского досуга (вожатый)». В 2014 году награждена почетной грамотой за работу в качестве вожатого в ДОЛ «Ясный» Саратовской области. С первого курса бакалавриата проявила интерес к научной деятельности факультета. В 2013 году прошла краткосрочное обучение на факультете повышения квалификации и дополнительного образования Пензенского государственного университета по программе «Информационные технологии в экономике на базе системы «1С: Предприятие 8», успешно сдала сертификационный экзамен. В 2014 году принимала участие в международной олимпиаде в сфере информационных технологий «IT-планета 2013/14» (11 место в регионе, 64 место по России). В&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014 году принимала участие в Заключительном туре Всероссийской студенческой олимпиады по направлению «Прикладная информатика» ПИ-2014, удостоена номинации «За академичность». Неоднократно принимала участие в научных конференциях и писала статьи. В 2015 году лучшим в секции «Киберлингвистика» признан доклад на XXV научно-практической конференции «Актуальные проблемы науки и образования» г. Пенза. Приняла участие во II и III Ежегодной межвузовской студенческой научно-практической конференциях «Информационные технологии в науке и образовании. Проблемы и перспективы» (МСНПК – 2015-2016). В 2016 году приняла участие в Международной научно-практической конференции «Современные технологии в мировом научном пространстве» г. Томск, выпущено две статьи. Опубликована статья в журнале «Евразийский Научный журнал №13» г. Курск. В 2016 году написала книгу «Автоматизированная система учета договорных обязательств АН», которую затем выпустил международный издательский дом Lambert Academic Publishing (ISBN: 978-3-65985-414-9 – 164 стр.).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;С 2013 по 2015 учебный год поощрялась повышенной стипендией за общественную деятельность и хорошую учёбу.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;публикации&#34;&gt;Публикации:&lt;/h2&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Информационные технологии в науке и образовании. Проблемы и перспективы: сборник научных статей II Ежегодной межвузовской студенческой научно-практической конференции. (г. Пенза, 11 марта 2015 г.) / под ред. Л. Р. Фионовой, А. В. Дурина. – Пенза : Изд-во ПГУ, 2015. – 370 с. «Автоматизация деятельности риелторских агентств»&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Евразийский научный журнал: ежемесячное научное издание. (январь 2016)/ редакция Евразийского научного журнала. - Санкт-Петербург 2016. «Динамические 3d изображения на основе спрайтов»&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Современные технологии в мировом научном пространстве: сборник статей Международной научно-практической конференции. (г. Томск, 25 января 2016 г.)/ в 3 ч. Ч1 – Уфа: АЭТЕРНА, 2016. -162 с. «Вихревые горелки»&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Современные технологии в мировом научном пространстве: сборник статей Международной научно-практической конференции. (г. Томск, 25 января 2016 г.)/ в 3 ч. Ч1 – Уфа: АЭТЕРНА, 2016. -162 с. «Назначение, разновидности и возможности спрайтовой технологии»&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Автоматизированная система учета договорных обязательств АН по передаче жилой недвижимости во временное пользование: авторская книга. (Германия, 25 февраля 2016г.)/ – Саарбрюккен: LAP Lambert Academic Publishing, 2016. – 164 с. ISBN: 978-3-65985-414-9&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Информационные технологии в науке и образовании. Проблемы и перспективы: сборник научных статей III Ежегодной межвузовской студенческой научно-практической конференции. (г. Пенза, 11 марта 2016 г.) / под ред. Л. Р. Фионовой, А. В. Дурина. – Пенза : Изд-во ПГУ, 2015. – 294 с. «Назначение, разновидности и возможности спрайтов. 3D-объекты на основе спрайтов»
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;блиц-опрос&#34;&gt;Блиц-опрос&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Занятие в свободное время&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Играть в компьютерные игры или читать книги.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Любимая дисциплина в магистратуре&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Художественные основы интерфейсов информационных систем&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Самое главное качество хорошего преподавателя&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Умение заинтересовать студентов&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Осознанно ли вы хотели поступить именно на этот факультет?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Да&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;тема-магистерской-диссертации&#34;&gt;Тема магистерской диссертации&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Назначение, разновидности и возможности спрайтов. Исследование возможностей спрайтовой технологии. Динамические 3D изображения на основе спрайтов.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
