<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hugo on ПГУ 15ВЭм1</title>
    <link>https://example.com/tags/hugo/index.xml</link>
    <description>Recent content in Hugo on ПГУ 15ВЭм1</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017 15вэм1</copyright>
    <atom:link href="/tags/hugo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Кулебина Екатерина Алексеевна</title>
      <link>https://example.com/post/kulebina/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/kulebina/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Я, Кулебина Екатерина Алексеевна родилась 3 ноября 1994 года в городе Пенза. В 2000 году поступила в общеобразовательную школу №17. В 2011 году окончила школу и поступила в Пензенский государственный университет на факультет вычислительной техники. В 2015 году закончила Пензенский государственный университет со степенью бакалавра. В 2015 году поступила в магистратуру в ПГУ на факультет вычислительной техники. В сентябре этого же года и по сегодняшний день работаю в супермаркете Лист помощником категорийного менеджера.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;дополнительные-сведения&#34;&gt;Дополнительные сведения:&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Отец: Кулебин Алексей Борисович, родился 25 мая 1969 года в городе Пенза, имеет высшее педагогическое образование, работает тренером в спортивной школе. Проживает по адресу: город Пенза, ул. 8 Марта 29, кВ. 44.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мать: Бубнова Наталья Александровна, родилась 3 января 1974 года в городе Пенза, имеет высшее экономическое образование, работает главным бухгалтером. Проживает по адресу: город Пенза, ул. 8 Марта 29, кВ. 44.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сестра: Кулебина Алиса Алексеевна, родилась 25 июня 2012 года в городе Пенза. На сегодняшний день является воспитанницей детского сада № 145. Проживает по адресу: город Пенза, ул. 8 Марта 29, кВ. 44.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сестра: Кулебина Ева Алексеевна, родилась 15 апреля 2016 года в городе Пенза. Проживает по адресу: город Пенза, ул. 8 Марта 29, кВ. 44.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Литвинова Анна Романовна</title>
      <link>https://example.com/post/litvinova/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/litvinova/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Литвинова Анна Романовна, 1994 года рождения, в 2015 году окончила бакалавриат Пензенского государственного университета по специальности «Прикладная информатика в экономике» с красным дипломом. В 2015 году поступила в магистратуру Пензенского государственного университета на специальность «Прикладная информатика в дизайне». В процессе обучения студенческие обязанности выполняет добросовестно. Учебные занятия посещает регулярно, задания сдает в установленные сроки, выступает на различных конференциях, публикуя статьи в научных сборниках. Учится на «хорошо» и «отлично». Первый курс магистратуры окончила исключительно с оценками «отлично».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В сентябре 2011 года вступила в профсоюзную организацию Пензенского государственного университета. Активно участвует в творческой жизни института. В 2015 на ежегодном смотре конкурсе «Студенческая весна» играла одну из основных актерских ролей в театральной постановке «Если завтра…», посвященной женщинам войны. По итогам конкурса, постановка набрала максимальное количество баллов и победила в номинации «Лучший номер, посвященный 70-летию победы в Великой отечественной войне». На студенческой весне 2016 играла одну из основных ролей в комедийном СТЭМе «Колодец», получившим максимальные оценки жюри.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;блиц-опрос&#34;&gt;Блиц-опрос&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Занятие в свободное время&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Занятие спортом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Любимая дисциплина в магистратуре&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web-дизайн&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Самое главное качество хорошего преподавателя&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;заинтересовать студента&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Осознанно ли вы хотели поступить именно на этот факультет?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Да&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;тема-магистерской-диссертации&#34;&gt;Тема магистерской диссертации&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Создание виртуальных туров на основе сферических 3D-панорамм.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Стреляная Ольга Павловна</title>
      <link>https://example.com/post/strelyanaya/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/post/strelyanaya/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Стреляная Ольга Павловна, 1994 года рождения, в 2015 году окончила бакавлариат Пензенского государственного университета по специальности «Прикладная информатика в экономике» с красным дипломом. В 2015 году поступила в магистратуру Пензенского государственного университета на специальность «Прикладная информатика в дизайне». С сентября 2014 года по октябрь 2016 года занимала должность руководителя танцевального коллектива «Аквамарин», основанного на базе Пензенского государственного университета. В процессе обучения студенческие обязанности выполняет добросовестно. Учебные занятия посещает регулярно, задания сдает в установленные сроки. Учится на «хорошо» и «отлично». Первый курс магистратуры окончила исключительно с оценками «отлично».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В сентябре 2011 года вступила в профсоюзную организацию Пензенского государственного университета. Начиная с ноября 2011 года, участвовала в каждом ежегодном смотре – конкурсе «Студенческие вечера», помогала с организацией мероприятия «Первокурсник», участвовала в мероприятиях «Мисс ПГУ», «А ну-ка Парни!», «ФВТэмми» и т.д.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В 2015 году на мероприятии «Мисс ПГУ» выступала с танцем в составе коллектива «Аквамарин». На Студенческой весне 2016 участвовала в народном танце «Кадриль» в качестве одной из ведущих танцовщиц. С данным танцем выступала в составе коллектива «Аквамарин» на ежегодной церемонии вручения наград Факультета вычислительной техники «ФВТэмми» 2016 года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;С началом обучения в магистратуре активно участвовала в конференциях на базе Пензенского Государственного Университета. По результатам I Международной научно - практической конференции «Модели, системы, сети в технике» была награждена грамотой за статью «Развитие интегрального представления многопараметрических объектов», написанной в соавторстве с дтн, профессором Косниковым Ю.Н. Данная статья была опубликована в журнале из перечня ВАК «Модели, системы, сети в экономике, технике, природе и обществе». Так же принимала участие в III Ежегодной межвузовской студенческой научно – практической конференции «Информационные технологии в науке и образовании. Проблемы и перспективы», по результатам которой в одноименном сборнике научных статей опубликована статья «Интегральная индикация в виде лица Чернова».&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;публикации&#34;&gt;Публикации&lt;/h2&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Информационные технологии в науке и образовании. Проблемы и перспективы: сборник научных статей III Ежегодная межвузовская студенческая научно – практическая конференция / под ред. Л.Р. Фионовой, А.В. Дурина. – Пенза: Изд-во ПГУ, 2016. – 165 с. Стр.141 «Интегральная индикация в виде лица Чернова».&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Современные технологии в мировом научном пространстве: сборник статей Международной научно – практической конференции / в 3 ч. Ч.1 – Уфа: Аэтерна, 2016 – 162 с. Стр.26 «Назначение, разновидности и возможности спрайтовой технологии».&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Современные технологии в мировом научном пространстве: сборник статей Международной научно – практической конференции / в 3 ч. Ч.1 – Уфа: Аэтерна, 2016 – 162 с. Стр.87 «Интегральные интерфейсы. Лица Чернова».&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Модели, системы, сети в экономике, технике, природе и обществе: научно – информационный журнал / №1 (17) – 2016.  [В публикации] «Развитие интегрального представления многопараметрических объектов».&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Актуальные проблемы науки и образования, 2016. [В публикации] «Применение трехмерных моделей для интегральной индикации состояния многопараметрических объектов».
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;блиц-опрос&#34;&gt;Блиц-опрос&lt;/h3&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Занятие в свободное время&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Занятие спортом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Любимая дисциплина в магистратуре&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web-дизайн&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Самое главное качество хорошего преподавателя&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Способность донести материал для студентов разного уровня подготовки&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Осознанно ли вы хотели поступить именно на этот факультет?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Да&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;тема-магистерской-диссертации&#34;&gt;Тема магистерской диссертации:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Интегральное представление многопараметрических объектов в виде 3D модели лица Чернова.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
